尖沙咀好多雷射鎗

尖沙咀成千支雷射鎗，黑狗會唔會又放催淚彈？

有無片

不安

市民正在使用激光筆射向樹木 大叫回水

因為冇好似警方例行記者會咁燒著樸樹

班狗捉蟲

會唔會燒咗個太空館

幻彩詠香江

嚴正譴責警方違反商品說明條例